美圖秀秀拎Android機大量私隱資訊 被發現連結至支那伺服器

美圖秀秀拎Android機大量私隱資訊 被發現連結至支那伺服器

哈哈哈哈

想問吓前幾日用過呢個app嘅連登仔點睇

作為香港人，或許已經對這些報道不奇怪，但香港人仍然唔知死，近來有不少人照用大陸的美圖秀秀。外國有人發現，美圖秀秀不正常地傳送IMEI、MAC（即裝置獨有的位址）、機型號、解像度、Android OS版本等，網民@FourOctets更發現，使用美圖秀秀時會有正常地與大陸IP連接 。

AndroidPolice稱他們無法100%證實美圖秀秀是否與大陸IP連接，但確認美圖秀秀的確存取太多權限。而網民@rekrom12亦確認當中的MTAnalyticsAdLogEntity.java，傳送上述提到的IMEI、MAC（即裝置獨有的位址）、機型號、解像度、Android OS版本等，至目標伺服器 。

他們提醒，如無需要，請不要安裝美圖秀秀。

預咗㗎啦

用得中國野

支那野非奸即盜

用過美圖班連登仔點睇

全部大陸野都係咁

就算唔傳返大陸，用美圖班人都唔係咩正常人黎架啦...

使用美圖秀秀時會有正常地與大陸IP連接

被支那

大陸機 + 大陸apps 一向唔用

無連去支那伺服器先係新聞囉

支那狗 乜都係偷

沖涼真係唔好帶部機入去，
一係就用泥膠封鏡頭。

利申：全部apps都冇畀攝像權限

我特登買多部機裝大陸App⋯
仲要電話簿都冇，唔想害人

抵死

第一日做人咩，呢啲理所當然嘢都當新聞

支那化

理所當然咁點解仲咁多港豬down嚟用

早幾果幾張美圖習總同老毛咪上晒中南海

因為唔care機內資料ok?